3613 同仁堂國藥

同華為合作結合互聯網
中醫版 平安好醫生

比條財路大家 竟然無人理 仲要食負皮

10.38買左

ching 威鳩

我10.1

諗住幾錢放 我諗緊究竟online點睇中醫 明明要把脈

創新高
其實好大發展 例如用5g 戴住個手袖 就可以幫你把脈之類
同埋佢本身實業就賺錢 仲有外海市場
我玩過平安好醫生個app 垃圾到暈都可以升到咁 依隻一定有排升

我覺得似概念多d 如果有手袖把脈直程係專利產品 我睇重返佢實業多d 目標價13蚊

但係如果你睇重佢實業 應該幾日前既價已經反影左佢實業

反映疫情同示威下既情況姐 復甦就唔止

疫情問題已經不可收拾 除非全世界繼續封城 一開放又會無限傳播
傳統經濟已經係時代巨輪

你見到科技股已經去返大跌前 好多甚至創新高 所以任何行業如果同科技結合到就會高速增長 相反既話只會日落黃昏

gg啦

兩日升2x% 回一回合理既 等埋a股同仁堂一齊升

有冇留意華潤醫療 今日升左廿幾% 諗唔明點解升 放鬼左

10.70 買左，支持下
輸錢搵你binc

同仁堂科技仲好啦

大陸中藥競爭好大 d貴價藥仲比哂同仁堂國藥 賣
如果同仁堂科技研發唔到新野就冇乜增長力 我10蚊買過 之後睇到會跌到6蚊 好彩11蚊放左

定啦 依家講中藥壞話都犯法 佢同華為合作姐係佢講乜都得 點會輸

無睇 你又有貨咁堅

之前蟹左 宜加賺少少咋

1日升25% 聽日實跌! 到時應該仲低過我買入價

same here 希望我地唔洗binc

全部POST都有1個負評!